始終英超>all

全部16強

架純=英超

=尾機